{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_019632",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉 지브스파펜션"
    },
    "text": "基準人数以外の追加料金は現場で決済され、人数追加時に大人、乳幼児、児童当たり20,000ウォンの追加料金が発生します。 301/305/401/405の客室は、大人の基準人数を超えて入室できます。 炭火バーベキューは2人基準で20,000ウォンであり、追加人数当たり5,000ウォンの費用が発生します。 全客室は禁煙であり、焼き魚や魚類の調理はできません。 予約前にご利用案内および払い戻しポリシーを必ずご確認ください。 外部利用施設は天候や事情により運営が変更される場合があります。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 すべての客室ではネットフリックスをご覧いただけます。 スパをご利用の際は入浴剤の使用は不可能であり、ズワイガニ類の客室への持ち込みは禁止されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加料金はどのように発生しますか？",
            "answer": "基準人数以外の追加料金は現場で決済され、人数追加時に大人、乳幼児、児童当たり20,000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "炭火バーベキューの料金はいくらですか？",
            "answer": "炭火バーベキューは2人基準で20,000ウォンであり、追加人数当たり5,000ウォンの費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、全客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "ネットフリックスは利用できますか？",
            "answer": "はい、すべての客室ではネットフリックスをご覧いただけます。"
        },
        {
            "question": "スパを利用する際、入浴剤は使用できますか？",
            "answer": "スパをご利用の際は入浴剤の使用は不可能です。"
        },
        {
            "question": "ズワイガニを持ち込んでも良いですか？",
            "answer": "ズワイガニ類の客室への持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "外部利用施設の運営時間はどのように変更されますか？",
            "answer": "外部利用施設は天候や事情により運営が変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "予約前に確認すべきポリシーはありますか？",
            "answer": "予約前にはご利用案内および払い戻しポリシーを必ずご確認ください。"
        },
        {
            "question": "焼き魚や魚類の調理はできますか？",
            "answer": "いいえ、全客室では焼き魚や魚類の調理はできません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 254,
        "QA": 368
    }
}